人民日報—香港警察可以透過配種繁殖確保香港有足夠警力

到時香港變香狗，不了

diu lei